［HR入］集思廣益！見工 team director有意請，HR director有無say？

如題！
如果見工，個team director屬意想請，HR有無權say no？邊個既權會大啲

個team想請一般都會請
但可能隨口up之後扯貓尾